有義士跳閘俾人捉到！

荔枝角站！
成班廢老圍住佢屌 話佢無俾錢搭車！
佢隻手已經上左孖葉

圖入面個個呀叔帶領大家屌義士

跳閘落孖葉？？？

點解會有孖葉？

Video ?

咁都要上孖葉？

無錢你學人搭車做乜柒？

行路啦撚樣

你無錢買名牌你係唔係去搶？

弱智

圖呢

上孖葉！！？？咩事

點解可以刑事？

點解咁柒唔識走

五毛hi

片呢...

我都唔知！我見到佢雙手扣起咗 企咗係到
身邊有2名黨鐵職員！

關班藍絲廢老咩事

咩都無 孖葉又無
影幾個人就看圖講故仔
好難信喎

一齊去幫手

唔識up片唔好意思可唔可以教下我

一係片，一係老母

又係跳完乖乖地聽人講
無run既心理準備

又屈毛

你正面小小反駁好唔好？

你同藍絲廢老有乜分別？

成班防暴會捉住你
叫班狗比返黨鐵處理，問佢係咪黨鐵報警要佢處理

舊嘅閘機就大力用手撞啦 唔好跳

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

啱！急要人！

收皮啦
肯po樓契未

發覺d藍絲好撚得閒，唔洗做咁

又關popo乜事

有無手足過去屌返佢地轉頭呀

亂過馬路又唔見捉人

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

頭先無警察在場 不過應該報咗警！

點解唔走？

好撚戇鳩 啲職員擺義士喺度俾人屌

黨鐵職員撚有孖葉

點解比人扣起左？

報左警都無權落葉 最多都係5舊
磅水咪走人

藍絲廢老

其實罷搭仲好啦 例如間店係藍絲 唔支持就唔食佢 地鐵仆街 咪唔搭佢 搭巴士小巴囉 咁樣跳... 比人捉到用咩理據講唔駛罰錢...

即場比5百佢吹你唔帳

其實直接走就得 黨鐵職員無權非法禁錮你

跳閘都要孖葉? ON9??

求片

我10分鐘前走果陣個義士都冇比人扣 重理論緊
樓主係咪睇錯咋
Btw啲人係報左警

我搭巴士小巴有俾足錢架

罰5舊連登仔夾都夾到啦
家下樓豬話落孖葉WO

點解唔走

唔係無錢 係唔俾你 吹啊

我而家翻緊去fc希望我炒車！

跑就得
事主應該無即時跑走

地鐵太壟斷 好難罷
最仆街係佢賺盡香港人嘅但出賣香港人

走唔切，話個廢老咬住唔放

我啱啱喺荃灣跳入閘 畀個黃衫追住成個站跑

叫佢走！理咩論，on9

最撚多咪扔$500 驚閪咩

講撚咗，唔敢直接跳嘅都要拍卡跳，掩護手足唔好孤立咗跳閘嘅兄弟

拍完卡跳過個閘犯唔犯黨鐵通例？

唔敢跳嘅拍卡跳，掩護跳嘅手足，道理同blackbloc，人人都跳住過你撚知邊個有拍卡？

一係綠卡
一係立即跑走
呢排好多廢老

跑走點捉

第一次罰五百咋嘛
大返佢你而家非法禁固我

又襯返工時間放風等人fc唔到

上左孖葉?
唔肯定就唔好亂講......

咁都孖葉？

D廢老好撚得閒真係

有支援到 而家大家叫緊黑社會！

休班就休班啦

夠鐘去大埔露械啦柒頭

點解唔走會留係度

popo到左？

見死不救

封住佢地 比條路義士走先啦

On9 收收皮先la你

落孖葉？？黨鐵點會有孖葉？

Block得

屈機男出哂名on9 , 唔使理就得

大不了咪幫佢放底500 落乜撚野孖葉

可以照走 如果班藍屍阻住你走
就等差佬黎到話要告佢地非法禁錮

圖？

SOR巴打 我覆錯 唔係block9你 對唔住

跑走咪得
唔洗理論

又fake news 孖你老母葉咩

憑咩上孖葉？

你咁鍾意狗鐵
唔捐副身家俾狗鐵維修？

大家一跳完閘
唔好慢慢行
即刻嗱嗱聲跑走好過

跳完就跑先得架，唔跑都急步走

好多人都好怕事

成隊

下次一鳩跑走算啦

大家學唔足藍絲啲鳩屎野 走唔甩就插水要送院啦屌

黨鐵洗撚比錢啊？

比人捉唔該大家即時快啲搵個閘跳返出去，出左範圍佢吹你唔漲

跳完咪跑落月台囉 洗鬼理人地咩

有支援就衝去放個細路走啦

blocked

後生仔係時候反擊
廢老/藍絲亂過馬路就追住佢嚟影
嗱 身體任何部分唔好掂個廢老/藍絲 一陣比人屈打人

片呢

都拉左啦

走啦

唔洗理佢啦
Block左十世架

咁都要鎖？

其實搭巴士咪好地地..捉到個代價都幾大.

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

下 跳閘最多咪搵黃衫抄牌, 孖葉?

十幾個軍裝既喂？

關你撚事咩臭屌 死撚返出去啦

幾時學識跑同插水

咩情況

呢班傻閪好好笑，黑警濫權呢d切身問題唔理，走去理人跳閘

15隻狗 圍一個後生仔

相？

收撚皮啦屌你老母
為撚慳錢咩而家? 就係唔撚比錢黨鐵賺呀
咁撚正義凜然去叫黨鐵公開831 cctv先啦
麻鷹唔捉 捉雞仔, 洗唔洗比返個好市民獎你呀?
而家香港淪陷喇, 去捉人過馬路衝紅燈啦屌你老母
好撚正義呀你, 幫黨鐵奶鞋底, 大商家多撚謝你呀

點分新舊？

我冇錢屌你老母咪又照屌 因為你老母係免費雞

大你老母啊 on9仔

仲個學生要成支軍隊黎

推

痴媽根

自己睇tg喇

幾幅唔關事嘅圖都可以討論到咁多嘢

上晒腦 中晒毒？

冇犬，點會有孖葉
幾條友就話圍住跳閘個個義士？

仲有小心D灰衫狗琴晚出閘比佢周到仲搶鳩埋我個袋係咁喝鳩佢拎返黎仲話要報警點知有街坊不值其所走埋黎幫手趕狗圍多兩野由報警又盛比返個袋我正一碌柒黎500你有份分咩屌你老母老死坑幾廿歲人仲要做食蕉你覺唔覺得自己賤[369][369][369]所以大家一定要夠疊馬#drum#pig#drum#pig#drum#pig#argue#pigP.S.多謝琴晚果位大隻仔手足條碌柒比返個袋我仲即刻幫手做人牆叫我走#sowhat#pig

反包圍同埋做人牆

跳閘都咁多犬

跳閘變刑事
屌你老母死黑警

push

屌 最多唔係500咩

孖葉？

最近好撚多廢老企喺個閘度

衝紅燈又唔見人拉住唔比走

風頭火勢, 實大把人去捉
唔急於依家跳
來日方長, 遲下先跳

其實藍絲係講比大家知跳閘係唔應該
下次勇武手足記住拆走個閘啦
唔係人人都咁後生有體力跳架

15隻！4至5個有盾有棍！

放左啦？

一定要嗌救命 比人打 非禮
點解冇人做

無人幫口?

邊度有孖葉

最多咪5舊，怕什麼，哥有的是錢

三個三柴
一個白衫
兩個散仔
一個cid

查跳閘

你啱,不坐也罷,橫掂都唔係俾人坐嘅,係留俾你呢啲狗坐架嘛,我搭巴士唔好?

斬殺藍絲

跳閘點解會畀人上孖葉？

班藍絲成日懶正義咁
郁手郁腳替天行道

應該放咗
我啱啱照係荔枝角chok入
吹咩垃圾廢老

一定要夠大聲
喝狗喝就啱，唔洗怕羞

跑走啦

圍到放左啦
屌 勸左好耐個o靚仔先肯跑走
跑唔夠兩步已經有狗到

natural monopoly 喎
下次港燈中電出黎表態又唔用就算?

近A岀口有一白衫西裝男子係咁望住

罰500
但依家係啲藍絲on99以為自己係差佬拉人喎
係佢地做多咗

放咗！
多謝在場人士 如果唔係義士俾人溶咗了！

點解佢會俾人捉到？

仲信狗？你岩岩坐完出黎？

搞到我都比人抄埋牌
好彩拎住個早餐完美偽裝
同你班友講下次快撚d走唔好害全家

隻手放是背後 應該落左

跳時入谷 睇哨 藍絲多數廢中多

睇閘口出面有廢中自己小心

仲有好多係旁邊無影到！

有藍絲廢老捉住佢先

721元朗警黑
811各區恐襲
831太子殺人
新屋嶺強姦！！

果d 3毛咪撚理啦
不過跳完記得走啦 唔好同人理論
同埋記得幫同路人手

咪亂up，冇，我喺現場最前面，冇上到孖葉

如果係真，佢都幾底死

黑警權大到唔係刑事都要喊打喊殺

有冇人幫佢俾500？

Btw..依加係罰$5,000唔係$500

你意思係三碌棍閘有分新舊呀何？

下次跟住d藍絲亂過馬路就捉鳩佢

係，根本唔使理班藍屍
跑走就done，留係度愈多人愈危

義士好靚仔 相由心生！

荔枝角咁撚多藍絲？

我喺現場

手足已走，冇上孖葉

大家唔使驚，請繼續跳閘

望左眼 但是樓主話放左

大頭相個狗話香港有警察

係咪警察黎之前個手足跑走左?

後生仔女要練大啲個膽先得
否則平時喺社會都好容易畀嘅健身狗美容狗圍幾圍就簽單

以後轉搭巴士好過啦，依家咁多拎綜援既藍絲廢中幫手捉人

冇人幫拖？

咁你唔想比錢人賺你就唔好搭囉

屌你老味你做賊做得咁撚大條道理呀？

你自己唔守法律你要求人守？

死返去庇護工場啦弱智仔

啦一單還一單 佢自己緊張雙手擺後面姐
無孖葉既

辛苦晒巴打幫口 有d人真係傻㗎

依家點?

兩個做法
一救人 救完人再同手足講
跳完閘 要上到車/出到站先叫成功
一定要保持警覺
二人數夠就打柒d廢老
再拖班狗就到 直入新屋嶺

巴打俾狗抄咗牌?

沒有繳付車費 係罰5000

咁弱智 唔跑做乜
成日比人捉比狗咬就係冇危機意識，鳩行散步唔願跑

ON9佢咪捉囉
下次手足們跳完有藍屍搞鳩你可以照走
如果佢地捉住你就告鳩佢非法禁錮

唔好理上邊條藍屍啦屌

hi五毛 一句講哂
平反六四

佢應該真係信我路過（屌我真係拎住個早餐）
拎完問都無問就比返我
格離位哥哥仔反而係咁比佢問返咩工個d 詳情

[突發] 荔枝角站跳閘比藍絲追

真事黎

都話左跳咩鳩，罷搭啦

咩料捉個跳閘洗唔撚洗咁多狗

你唔係屈機男
你係戇鳩男
你老母生到你柒頭咁樣都現晒世報
報已應

點會捉得實？
甩唔開？
事主好細粒？

大家可以玩下拍卡扮跳 跳前要碌左枝碌先

全月通任玩

係咪告唔入？

咪照走囉，都無綁手綁腳
我諗唔明

可能嚇親

係依度抄完有咩野用？

保安狗黎 唔好理佢
條撚樣以為咁樣出位好撚引人注目
實情就係一個傻閪

佢一律當暴徒

我我再講多次

一撚定跳硬閘

跳完唔該大家快腳行喇
唔好再施施然慢行

拍卡碌左棍 再跳會點？

唔撚救人 垃圾

做樣嚇鬼既姐 理9得佢

唔好blame the victim 啊

條柒頭一早block左

好撚威威守法大陸公民，出嚟回應吓啦，好撚有道咁喎

可否帶埋孖葉走？

屈蛇原來係藍絲
大家可以圍鳩你了

無腦學咩人上網，
縮返入你老母西入邊啦

其實見到有人喺到盪嚟盪去，係咪可以同港鐵人員講有可疑人士或報警先，我點知佢會做啲咩

佢地依家好驚比人刺殺
一出動就一堆

拍卡再跳全民階兵

有冇條例係唔比人跳住過

唔洗碌棍 叫查飛狗過嚟查 再大屌藍絲老母

頭先明明見到啲人係到維護義士嫁，仲一齊走埋，突然間又咁多狗，咩料，求fc

識跳閘唔識走

唔碌支棍呀！
唔碌支棍呀！
唔碌支棍呀！

下次對住個藍屍嗌非禮啦。肯定好多人圍住
跟住話搞錯左
呢個時候比人捉既手足記得跑走

隔離post話有兩個黑衫青年被亂拉

呢個唔係指責,係檢討

仆街藍屍

D藍屍真係好撚得閒架
跳之前或打算撞之先，都先望入閘內外有無扮企你度等人既粉皮
果D都係專捉人比少車資/跳閘架
如果如果真揀跳閘，倒不如揀D流量無咁多人既站??
又或者出閘拐唔見左8達通，去問9鐵職員扲卡出閘(如明明係何文田去荔枝角就呃鳩佢最近果個站長沙灣入閘)，又係另類要狗鐵賺少左既方法

叫手足走啦
嗱嗱聲 上去搭巴士又好的士又好
見車就撇

兄弟要小心 我尋日都要到有兄弟跳閘 閘前個黨鐵人唔理 但希望大家跳前係出其不意 個兄弟未跳前我都估到佢會咁做 咁藍絲都會估到 佢哋即影再捉就有晒證據 就算走甩比佢纏吓擺上網就無謂啦

唔該日日行樓梯上樓 舉吓鐵 練吓爆炸力 走到快啲

屌！ 下次見到邊個藍屍沖紅燈就一嘢捉住佢！

屈咩蛇呀
佢由高登到連登一直係比人叫屈狗
願賭又唔服輸
死乞衣藍屍

用美國綠卡

屌你老母你就弱智
溝唔到女嘅ive仔

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

如果黨鐵 渣正黎做 係刑事

(3)
根據第33條訂立的規例或根據第34條訂立的附例，可規定凡違反該等規例或附例任何指明的條文，即屬犯罪，並可訂明該等罪行的罰則，最高罰則為第2級罰款及監禁6個月。

有

d人罷工遲個少少返公司又屌哂鬼

拍卡跳 其實幫到好多其他人

睇睇例 可以告你咩先引晒d職員來

明明有比錢

邊條？睇睇

下次見到有手足圍主畀人鬧，唔該可唔可以搵人拉住佢隻手帶佢跑千祈唔好企喺度同啲人嘈

你想點呀係咁講啲罰則出黎嚇鬼咩黨鐵職員定毛呀

如果香港人渣正黎做
佢果幾十億造價既幕門都係刑事

撚知邊個藍絲咩

其實101拘捕權照計係唔包跳閘，市民係無權制服懷疑跳閘人士。「可判處超過12個月監禁的罪行」先有市民拘捕權，跳閘只係罰錢

最簡單係 買飛最平既單程飛照入閘 出閘就閃

狗鐵蝕得仲勁 張飛成平好貴嫁

證據呢

呢個世界就係咁唔公平

制報完打人廢都會比人告非法禁錮

跳閘就警察真係拉

綠卡唔係其實都係比左錢黨鐵咩?
好似話政府都會比返全費佢?

係，小童，不過小心閘口有人捕

以為自己判官 好on9
好威威豬啊

警犬竟然冇告返個義士傷人果啲
定係義士都係跑走左？

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。
呢條？

跳前留意可疑人物 一眼關七
天下武功 唯快不破
跳完快走 要閃避 唔好比人捉實
宜家香港好危險
大家日常要多多訓練警覺性先

走唔到呀屌老母
有d仆街藍絲仲大大聲係到屌
俾人圍屌又敗走 垃撚圾

PS 多謝屌鳩佢既紅裙絲打 型呀

隔離post 話佢有跑，跑埋上樓梯都俾廢老捉實

廢佬影手足相
認住佢

一鋪過
#76776

請BLOCK佢分化撚

你google下 幕門幾錢
係幾十億呀
你渣正黎濫捕
我好肯定會有人全線拆撚曬佢
你唔好縮呀
拉！拉多d!!

佢話係就係咩 佢寫出黎係為左兇你咋

屌啊

總之唔好理 見有人圍跳閘義士即刻沖上去掩護佢比佢走

推呀

唔知有冇人認得一開頭帶領大家屌嘅廢老
以為自己好威企到最前仲拉埋個仔一齊屌

藍絲會埋單架啦
政府錢，你有得分咩？

拍片 貼相

咁樣仲可以令黨鐵請多d人睇住d閘口 變相增加佢哋開支

呢條智障嗰時唔記得block 依家衝出嚟柒啱晒
單機啦屌你老母

到左唔見人

無法無天嘅政權我地要忍幾耐 有冇人話我知之後要點做

買成人飛啦 巴打

最平個張應該都係5蚊內 你搭完就跳閘 再扔左張飛 佢蝕仲多

跳閘犯咩法啊
最多咪罰款

岩岩返工先跳完
可能中環站無廢老

會唔會係本身罰500唔係刑事
但人地想罰你果陣走所以刑事?
等於撞到車未必有犯法 但撞完走係犯法?

係圍屌下 義士已放我就走左
未知最新消息

答巴士啦
跳乜閘

單機啦傻閪，一路俾足錢搭狗鐵，一路單機上連登

想問樓主 條廢老係入閘定出閘？如果住荔枝角嘅話 會有人手動報應

差人放左佢？

你搭地鐵唔比錢有乜道理？

如果有地方巴士小巴去唔到 咁就冇計. 你話中電港燈呢類 真係冇其他選擇 冇咗要用生火去生活既 咁緊係照用 焗比錢 斷電點算zz 但地鐵既 咪唔撚搭 車費都唔比佢賺 因為始於覺得 罷食 同食完唔比錢唔同zz

應該已經俾佢影咗頭先企得好前

有冇被罰錢啊.

個 fd send

一早就blocked 左佢

樓主on9

睇唔到因為好多警察圍住佢一個

堅定流點解會有孖葉

仆你個街，黨鐵年年加又唔見你班死廢老屌

個個都掉飛

你啲同胞係

你屈藍無所謂

你地唔比錢做賊就自稱義士

人地唔守法就開大聲公講

你地既理據同蝗虫一撚樣

大家都係中国人

又係屈蛇?
俾我永久block 冇幾個

黨鐵壟斷咗香港大部分交通呀屌你老母 離地到咁
唔想住香港貴樓, 係咪要全民瞓街嚟抵制地產商呀
黨鐵 政府有份 香港人立稅比錢養㗎
你真係咁撚正義 去叫佢公開cctv啦
扮撚哂野, 收撚皮啦屌你老臭閪
小學雞 捉人過界咁款, 風紀隊長呀你

屌 咁貴架咩

落你老母孖葉 樓主p牌注意

係呀 然後大家就散晒

當你決定唔比$500罰款
黨鐵告上法庭，由法庭罰款最高$5000

又性幻想其他人係ive仔🙈

而家黨鐵有咩做唔出呀?
黑警叫佢拉返幾個告刑事
佢唔敢?

諗到黨鐵咁好人 而家已經比黑警係地鐵拉人啦

你根本就係藍啦
洗屈你？

唔好理佢地,不停嗌口號,輸出革命
嗌到佢地識接下一句

其實巴士小巴都去到 煩啲囉會 但罷搭港鐵好啲

有心就做到架拉，我要轉巴士行20分鐘路先翻到工，都樣照罷黨鐵，坐黨鐵只洗20分鐘到，睇你有冇心去做姐

字都未識打就返上去啦
死五毛突個龜頭出黎叫人block

理性討論下

你地唔比錢又要用人d服務係乜理據？

你地做賊？

上面都有人覆見到佢雙手係一直係後面好似比野扣住咁
我寧願我炒車都唔想有人因為咁樣俾人拉無人理
如果係我都喺度同大家講返聲唔好意思！

好似改左罰5000有冇人fc

個白衫係幫佢走定點

點解啲廢老成撚日都懶正義 屌

藍屍

我會比錢搭

你做賊搭車唔比錢

大陸人一樣

其實綠卡先係對準政權

圍屌廢老啦

又係你個仆街 你幾撚時死

又搵到一隻狗

想問孖葉邊度變出嚟

咁捉住佢做乜鳩 想打義士？

你地研究港鐵條例到底有咩用
其實紅燈過馬路都要罰錢，係驚既就唔好做

你搭車唔比錢係賊

你都係中国人

有交稅

咪理隻屈狗啦
去到邊都係過街老鼠黎

一毛全家暴斃

好撚多死藍屍捕黨鐵

一係就拎野搞黨鐵 一係兩蚊飛

跳閘唔係刑事, 憑乜?

Sorry , 未 fc 証實

俾錢正水魚

咁應該插水call白車

你話係就係囉

你即係認左你做賊？

跳完緊係跑走啦屌

你做賊搭車唔比錢你認為你會好長命？

正面回應下啦

你既思維同大陸人一樣

有得擇既話 我相信好多人都唔會搭

sorry咩叫綠卡

班廢老都on9 黨鐵賺唔賺到關佢地撚事咩
驚蝕底咪一齊跳囉

報咩警黎到捉左你先

500蚊上孖葉?

有交稅就唔使比錢搭車？

你弱智？

你地除左識得罵仲識做咩

告班藍屍普通襲擊+非法禁錮啦
判多過1年以上刑罰既罪行 市民先可以使用公民拘捕權去限制他人既人身自由
而家跳閘唔係刑事 更加只係罰款既所謂罪行
你班藍屍絕對無權利去拉住人

又要坐又要跳
我就一早轉坐巴士好耐

所以你就係有蝗虫基因

下賤

政府係黨鐵大股東
我有交稅俾政府

屌 無手足係附近？ 救人啊

你唔幫拖？

從來無諗過黨鐵係好人，但你都要睇下到底告唔告到先得架，你製造白色恐怖話會犯刑事係為左少d人跳閘幫黨鐵賺錢？

你收嗲啦傻閪mon post狗

咁你有藍絲基因🧬？

咁即係合理化搭車唔比錢？

全世界得你有交稅？

大陸人

乜你仲信公平執法咩?
調轉角色一隊防暴衝落黎救人啦

無撚錯
佢地嘅公義就係做奴隸

乜站職員咁愛公司

你呢d野蠻同大陸人一鳩樣

可憐

事後去警署報案 起碼要開個file搞鳩班撚樣先

全世界得你係水魚
做水魚條氣唔順？
我又慳返$20買物資啦
捐俾星火都唔益黨鐵
你咬我食？

一睇就知大陸狗捉 支那豬最流行嘅平頭

真係無得簡?

唔好覆佢啦 佢係靠呢d 揾食 冇錢搭都9 up 到 你都知佢唔係香港人

唔好再跳 冇乜效用 又俾人口實

我有尊重法治既基因

你唔守法做賊

骨子裡面都係下賤自私蝗蟲基因

又係條屈機男 大家唔洗理佢 佢上黎拎存在感想屌下人

屈機男竟然敢教訓人
賭輸左唔捐錢
走數
係到正義凜然教訓人搭車唔比錢

屌仲要出埋盾牌，黑警真係得閒得滯，又唔見佢地捉廢老藍絲亂過馬路衝紅燈，淨係識得gur住後生仔，食屎啦仆街popo

佢唔肯走，佢話個藍絲阿叔襲擊佢，要報狗處理。我啱啱圍咗陣，但佢堅持唔肯走

五毛
死返出去

鬧完唔做野冇用架各位

可以係附近既就快啲去幫手

up

扮咩 你都無跳過

尊重法治既基因

大家下次一定要幫手, 坐過去幫手

見有手足出事一定要幫手

我5點半放工 係荃灣 6點要到金鍾 你教我點樣最快去呀不如

只可以講你做賊做到咁正氣凜然，你100%係中蟈人

咁守規矩
咁你捐左錢未？
貼左樓契未？
尊重法治

咁又岩喎，唔怕哂時間既話，一定要追究藍屍到底，唔好次次比佢地襲擊完走人

跳閘最多擺低5舊，藍屍普通襲擊要坐，巴打如果目擊最好幫手做證人

下次有人幫手圍就趁亂走啦

sorry 冇勇氣上前 阻止佢

依條友真係笑點黎
其身不正係到扮野教訓人

邊個綁手就係非法禁錮

又出埋啲白色恐佈post，想嚇人唔好跳閘

好快出街都會被城管打，食假蛋假奶粉假食物會死，你咪撚出街同食飯呀

仲有人理屈蛇依條傻鳩保安 找左米蛇條數未

屌
咁佢做錯左兩樣野
1:報狗係無撚用，訓醒未？！
2:咁樣只會助長藍絲捉人（以為自己真係捉到）
要走，一定係要走！

一有咩事全速跑走啦
藍絲廢老唔會追到

1.黨鐵壟斷可恥
2.黨鐵胡亂封站擾民可恥
3.黨鐵運狗出賣市民可恥
嚴懲黨鐵人人有責

一係永久罷坐，但壟斷交通所以不可能
一係跳閘抗議
再勇武d 就破壞地鐵站抗議
以上三項階合情合理，全屬有效懲罰黨鐵的方法
冇一個香港人需要一個年年加價卻為濫權黑警服務，擾民出賣市民的公共交通工具

唔好講咩破壞公物一定唔啱
黑警太子站內恐怖襲市民，無差別拘捕攻擊棍打就乜都啱，乜都可以接受可以體諒
爆你個閘機跳閘抗議就一定唔啱
完全係廢話黎

用你嘅良知睇清楚
到底有咩罪行嚴重到值得俾警察打至頭破血流失去知覺
人命一定比機器重要，更值得保護

跳閘

佢真係冇人知佢以前有幾撚柒架wo

831未發生之前有邊個跳閘 黨鐵有冇準盡佢責任呀傻鳩 罷搭係一個方法 但增加唔到佢營運成本

Btw柒頭黑犬你老婆比人屌緊 仲mon post

由鳩得佢啦 d蠢人係要受d教訓

我覺得跳閘係完全幫唔到件事。

係想叫人一齊救佢

吹呀？
條氣唔順？

諗住跳就真喺要跑快啲

我就硬爆既 入閘買平飛 出閘硬爆 5蚊搭過海車

應該話跳得閘就要知下一步做咩

有任何威脅走係第一選擇,一秒都唔應該浪費係啲垃圾身上

請善用起底功能
分化撚 block

其實跳閘呢樣野
不如真係檢討下啦
而家變成似撚鳩自己多

屌，成日見人講咁多，怕綠卡係補貼
唔敢跳用卡已經好輕鬆既事
佢補唔補貼啲錢都唔落你袋
慳多啲錢自己幫補細路好過

但咁樣藍絲就有文宣去動員更多藍絲捉人跳閘呀
點都係走左先
Hit and run

屎臭但有無人迫你食？

人地知道屎係臭但要比錢食

你又唔比錢？

中蟈人

個個都冇勇氣 唔怪之得琴日幾十人對兩隻狗

都要靠兩個手足去犧牲擋狗。

唔係想怪啲冇勇氣既人, 但真係好心痛, 一班有勇氣既人永遠都比班冇勇氣既人拋棄

佢老婆係大陸人黎

d 廢中廢老 最鐘意一沉百踩 無限放大

DO卡跳閘，佢捉你就報得警

要講幾多次
黨鐵壟斷交通
真係迫緊香港人食屎
明冇呀

依位手足咁傻 點解覺得報狗仲有用

唉

仲理論唔係即刻走 叫人點幫你

點會唔知
得閒咪撚下佢
睇下佢嬲到谷到就爆血管咁

紅色全部撞就得

文明社會竟然買飛都唔識

做保安邊有其他女會揀佢
娶大陸婆差唔多啦

跳閘係反暴政既一個標誌
心動不如行動
乜都唔敢做
睇返港姐算啦

善用起底功能

你都係藍絲

咁一味話只係罰500而已 大家放心跳 低成本 呢種推動人跳
呢種資訊性誤導 就係好事?
比每個人都知道代價 而行 而唔係講D唔講D 推大家去比人拉
好似而家咁 又一個
大家出去行 或者 勇武既行動 大家都清楚知道後果為自己行為負責
而唔係 上完連登睇完D POST 講就信哂 就中哂招

唔比黨鐵賺錢 直接唔坐咪得囉 巴士咁幫大家

出面 十幾個POST 都叫人跳 我就只係呢度留言
咁就白色恐怖 咁我威力都幾大

咁美國都好撚唔文明下

同撤退時鳩行散步唔跑一樣，冇危機意識真係害死自己

我睇唔到有乜效果
改答巴士未

真係壟斷交通?定你唔識答巴士?

其實真心唔好跳啦 唔搭好過啦
而家根本大部分人唔敢跳 跳得既都係平時大膽勇武d果班 咁小人跳 對港鐵根本不痛不癢 一捉罰成5000 仲要成日有手足因爲咁比差老捉記撚低左名 你跳閘佢地都主觀覺得你地係示威者啦 一陣又屈你襲警拒捕又盛 不如唔搭同約埋去港鐵商場行街好過啦 你去佢商場行街一定對佢大損失過跳閘

老實唔好響呢啲位折損兵力，跳閘同偷嘢一樣，捉到冇得拗。講咗黨鐵收入有一大部分靠商場，罷買就夠。我哋要對準政權同popo!

徹查新屋嶺對捕人士使用暴力!
還我831真相!

反暴政行動黎

用政府錢咪岩囉 好過佢攞去出糧比狗 又買裝備打自己咁

大家跳完被發現一係就跑走
一係低調撞閘啦

721
811
831
新屋嶺

推！

點解唔兩邊都硬爆過

收嗲啦圖呢 片呢 鳩up

其實真係要練下跑
你連藍絲廢中都擺脫唔到真係唔好行上街

附近啲黃絲死晒邊？冇人幫拖？搶人啦

唔洗理屈狗啦

但成效低,效果更低
仲撚鳩自己

犯你老母法咩

知唔知咩叫抗爭？
抗爭係要代價
我本身平時搭巴士都特登跳閘
你連跳閘都驚
仲學咩人追求民主自由？

依樣野根本就唔值得做

頭先係現場 趕番工留唔到幫手 對唔住手足
但好彩都有好多人幫口 我經過聽到有個廢老叫手足除口罩 即刻勁多人屌番佢「咩事呀依家 戴口罩都唔得 人地病唔戴得口罩嘅？」
同埋我聽到手足講左句「我冇還手」想知係咪廢老有郁手？
同埋聽到有個uncle話幫手足比500 叫黨鐵放人 好在仲有同路人幫拖

三棍

點撚鳩自己？

Blocked 單機啦五毛

仲記唔記得當時車飛散紙地下一大推？
呢啲唔係比唔起，係唔值得比

荔枝角長沙灣D工廠地方最多冇教養冇文化既廢老

因為佢哋自己都係亂過

又比藍絲廢老當狗撚

你自己睇啦，最多都係罰5000＄

冇咁嘅目無法治嘅警察同黨鐵，點會有人跳閘呀？

你係咪義士放火、打狗同打爆閘就話割席果啲人？
係法律上佢地係犯法
就同跳閘一樣甚至更嚴重
但對家在制度內壓迫市民、制度外犯法毒打市民
而且我地制度內嘅方法用盡政府可以傲慢無視
逃犯條例過唔到都係612「犯法」爭取返嚟

有3個原因

1. 你買飛入閘係好平常既一件事 又唔洗驚被人捉
2. 跳出閘 你9秒9跑走 無後顧之憂 再者你跳入閘既話 依家連月台都有人會捉你 高風險
3. 張飛好撚貴

係 但跳得既平時都係勇武d大膽d既手足 有幾多其他人同你跳 呢班人每個都好珍貴 又唔多 但因為跳閘比人捉值得咩 唔好同我講咩最多罰5000啦 仲信香港有法治呀？ 差根本主觀認為左你一定係示威者 除時屈你拒捕襲警其他野 因為咁損失堆勇武既值得咩
而家又唔係叫你唔懲罰港鐵 用其他方法姐 罷搭或者約埋去佢商場行街 一定好過現時既跳閘

唔怪之得之前中環輕鬆過，有啲勁大力都唔得長短係指支棍定閘嘅長度？

屌你老母啊叔你食飽飯冇屎痾? 註定你一世窮撚搭黨鐵啦你條死仆街

仲要拉埋封鎖線?

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

財經台屈機狗

知唔知咩叫抗爭？
抗爭係要代價！
我本身平時搭開巴士都特登跳閘
你連跳閘都驚
仲學咩人追求民主自由？

其實下次直接反抗走人, 唔好企起到理論~

你連邊個先係賊都未分得清楚啊柒頭
死返去你老母個閪啦

好多後生仔又孱弱 又跑得慢

唔係想話啲咩 仲弱過班廢中廢老藍屍

班藍屍做地盤搬磚低學歷工, 成日郁慣, 又食得多大隻

今次場運動顯示到班後生既體能真係好差

樓契呢

多啲人跳就唔驚畀人捉！

你平衡時空？

一早block柒左條撚樣 同佢講黎都晒氣啦

關你撚事咩呀sir 睇住你老母有冇比我中出好過啦

跳100次比人捉左一次已經蝕撚死比佢啦
抗爭?
即係比人捉左罰錢比狗鐵賺就係抗爭?

GOOD JOB, BROTHER

唔洗同個傻閪屈機男講野 block撚左佢就得啦

咁到依家為止有無人因為咁而被告過刑事被拉過呀？
你提到資訊性誤導，本身黨鐵post出黎話最高可罰監禁6個月就唔係資訊性誤導？同popo話佢地有權入私人地方捉人依d資訊性誤導有咩分別
你再post佢資訊性誤導既出黎係唔係資訊性誤導？

不如我地組隊人捉鳩返啲藍絲衝紅燈
幾個圍住佢再報警？

搭車唔俾錢同偷野一樣都都刑事黎
大家做之前要小心

好 你開po 超合作運動

報警拉自己？

你係咪個個弱撚智HR?
係唔係你都係垃撚圾
快啲去死啦你老母想同你一齊去呀

廢老？

我就係鍾意跳閘唔撚俾錢呀吹撚脹？

紅字做咩撚？
抗爭要有代價呀 我認同
你付出左咩咁撚大聲 你比人拉左？
你好撚勇武？
我就因為呢幾個月洗幾萬蚊支持唔係代價？
一定係跳閘先係有付代價？
一定要阿膽跳閘先可以追求自由民主？
睇野唔好咁撚單一啦
誠哥出一句聲屌政府屌港鐵 大影響過唔知幾多人跳閘啦
你係問又要問誠哥做咩撚野唔跳閘

你同羅范扑野？

俾錢大撚曬？
當我地乞衣呀？

你係咪警犬黎

風頭火勢咪鬼跳

可被判以列於該附表第3欄與該條附例相對的處罰

應該係最高罰款

真心 你好撚分化

有冇比黨鐵罰$500？

你呢個垃圾真係好可悲

起一起我底啦，柒下柒下咁！
有錢大撚曬呀？
你同果d擺食物券係馬路邊既和理非無咩分別渣！
幾萬蚊！

發白日夢：
而家已經喺變相「戒嚴」
正苦黨鐵警犬濺藍唔會再「依法辦事」
用盡各種手段務求做到羞辱 恐嚇嘅效果
各位 請唔好再「跳閳」
因為會送子彈比佢哋
唔喺怕 喺呢類本來「低成本抗爭」有機會暫時要付出高代價
不過 如果不幸被捕 請記低事發証據
用作日後民事訴訟 （因為當中可能牽涉不當拘捕）

罰黨鐵仲有好多方法
應該比佢哋更陰險（合法又捉唔到）

太子站有祭品有咁多白花已經好經典
黨鐵喺上市公司 喺國內外都有業務
「形象」對大機構非常重要

所以近日佢哋用盡紅媒 報章 和電子報導⋯⋯
將黨鐵身為公共事業「不負責任」嘅形象
轉去「被暴徒破壞」嚟淡化

應該不斷令社會集中番721 812 831 黨鐵恐襲事件
加強它被破壞的正面原因

派傳單 airdrop 罷買港鐵上蓋商場⋯⋯
全力提醒市民

我次次出黎係咪又要寫住係額頭

其實張飛值幾錢?

之前小黃人同我講 一張成本價 40-50蚊

真心
無人迫你跳
但你係度叫人唔好跳唔係分化？
話自己出左幾萬蚊，用錢撻人唔係分化？
屈我係狗唔係分化？
野野都係度扣鳩我帽子唔係分化？
好心你自己檢討左自己先啦
依家我做跳果個都未驚，你驚乜撚？
有錢大曬呀？

你弱智

我淨係想跳閘

唔想要名牌

自問自答

講緊三棍都有分新舊
舊三轉到
新三轉唔到

跳嗰陣唔好猶豫太耐 跳完即刻跑走實無死

起一起你底
原來係狗ac
曬左我咁多時間

影低黑警狗鐵人面，建立恐怖份子資料庫。

你無post ，幫分化撚既5毛，88

你真係on9 我邊忽表達過我有錢就大曬呢？
你智商有冇50 我表達緊唔係淨係跳閘先叫抗爭
呢個運動除左跳閘有好多其他野其他崗位
如果人地唔撚跳閘你就抹撚殺曬其他手足既努力
講到人地咩撚野唔跳閘就冇資格追求自由民主咁
柏林圍牆係咪因爲跳閘而倒下？

又成本價
淘寶睇成本價幾毫咋

棍既長短 有隻長身細棍 有隻短身粗棍

咁你跳閘定爆閘？

無人比人告刑事就係不存在? 而家就係佢地會唔會渣正黎做
日日都大把人沖紅燈 亂過馬路啦 有日你比人罰 亂過馬路
係咪可以同個官講 我以前日日亂過馬路都唔捉我
點解而家要罰我?

黨鐵post左係《香港鐵路條例》公開哂 都係資訊性誤導？
黑警得把口話佢地有權入私人地方捉人依d就資訊性誤導
因為你叫佢交證明 佢即時交唔出 佢得把口 咁都一樣?

Yes,sir!

on9 犯法野唔做

傻閪
你呢d人完全容不下人其他意見
仲惡撚過共產黨 一定要跳跳跳
唔岩聽就屌
我叫人去圍下商場罷搭呀
而家叫你番屋企唔再出黎抗爭咩

你個個post都屌自己友
明既

其實一路都唔明跳黎做乜

唔搭咪最簡單 law

因為咁比人拉/打真係好唔抵

最主要位打擾攘左一段時間遲左走係跑緊既時候以為走得甩 有人係後面擋住捉佢果個藍絲廢老，點知前面就有popo 心諗不妙

大家唔好話佢啦，知佢都好驚最緊要佢冇事冇比狗捉入狗屋
多謝當時有好多人寧願番工遲到都幫佢

你而家唔係屌緊我？

屌既都係新移民大陸人

YES SIR!!
Sorry sir !!

得啦
我係狗
支持跳閘 全民跳閘 唔跳正仆街！
岩聽未

與其話屌佢,不如話大家記得做任何嘢都要有兩手準備,唔好等煮到黎先食,出到黎我見好多後生都真係瘦到條柴咁,唔敢打柒啲垃圾

記住第一時間走,唔好猶豫

Ok sir!!
幾萬蚊真係好多,sir!

明白了

咪撚搭啦屌

等野豬出沒撞爛黨鐵站嘅野
黨鐵死全家

小學雞
你留意番果幾日係咩日子啦
機場果晚黎架傻閪
我果晚係好唔認同係機場咁做
雖然最後冇事 但唔可以開post講？

叫人set完野就走唔好比人拉就係狗
請問狗係想你hit and run 定係想你係到玩死守
又拉一百幾十人

Yes,sir!!

無錯呀，而家係變相戒嚴，任何本身係低風險既行動都可以變得危險，包括跳閘，包括連儂牆，包括十點鳩嗌，包括和平示威

要講清楚風險係無錯既

但係代唔代表咁就唔好做呢？

極權必然會盡量將所有抗爭成本拉到有咁高得咁高，令啲人唔會再敢出聲為止。如果本身高危（前線）緊係唔好，但係其他人身家清白，可以睇自己接受到幾多，要有心理準備佢有可能會煩你一段時間，係衡量過之後，應該繼續任何形式既抗爭，否則白色恐怖係一定會越來越多

係啊係啊 我係狗啊
因住我拉你啊

完全明白！sir!
預撚左！sir!

好撚心跳閘俾人攔就跑走啦
企係度同人理論托咩

morning 五毛 👮‍♀️

好風趣

老老實實 理虧左就即刻跑啦
俾人影住咪跑
仲on99 企係度 任人圍
你邊有得拗贏人
你真係跳撚左無俾錢嘛

圍之餘仲要俾人拖左5-10 分鐘果下
狗係狗屋跑過黎都到哂啦

新係藍色？

屌你老母

香港人究竟係太蠢定太守規矩？
點解個個都鐘意企定定比人捉？
明知執法者係唔守法但仲想同佢講法律
周邊全部都係你敵人但仲想理論

其實當事人就即刻跑走
路過手足咪快閃是但一腳大大力踼藍絲即跑
見到獅子狗一樣
見到有人拎武器而佢背隻完全無防咪又一腳踢佢拎武器既手
Disarm左佢手足想點咪點你就跑開

以暴制暴係唯一方法
法律點解阻止人犯法係因為個懲罰呀
家下做乜都唔會有事 你係敵人仲驚唔驚？
所以你要比反懲罰佢先阻到佢地作惡

單機啦7頭

佢有冇俾人罰錢？

多謝絲打

點解仲有on9唔識走，企定定比班藍絲捉咪助長他人氣炎，無心走就咪撚跳啦

我可以扮暈

Show Blocked User - 我唔係屈機男

撞啊 仲跳你老母咩

我屌手足幫拖呀唔好淨係望 你肯出一句當事人會無咁驚

檢舉佢有用啲

你太低估我哋嘅人數，我哋人數從一開始就比你地多。
自己諗下啦平均一條街度可以企幾多人， 當乘兩、三倍比你， 數字同你哋嗰啲所謂嘅百萬人大遊行比較，都唔過一半。
一開始冇出嚟嘅人已經佔咗絕大部分。 林鄭肯撤回後，你哋嘅人數更加少。
認清現實好唔好？
唔係話你哋追求嘅嘢唔好，但現實係你哋從來都冇得到大部分嘅支持。
數十萬人上街確實係非常大嘅焦點， 足夠令全世界矚目， 但依然唔係我哋嘅大部分，依然唔代表全體香港市民。
請認清現實

唔比錢要上孖葉 咁白衣人呢

我之前都比藍絲廢老捉住過
一下甩開佢隻手
個樣兇翻佢轉頭就怕左我

就正面答你

跳閘 係 示 威

港鐵用香港人錢起
係香港人公營設施
我用得佢 係大條道理

港鐵原則係要服務人民
佢宜家反過嚟與民為敵
已經無再提供合格服務
但依然佔用緊空間同公帑
所以我哋作為老闆嘅
絕對有資格繼續用
但一蚊都唔會再畀

港鐵欠我哋嘅
唔止錢
係人命

跳閘 係 示 威 係 抗 議

香港人太乖
好似我間母校咁 打壓啲學生
校友番去竟然係聽學校廢嗡話要維護學校聲譽
校友要保護學生 係要徹徹底底同學校對抗架啦

佢地幾時收皮

其實無拍卡 跳閘 就違反條例
咁拍卡跳閘呢???

如果拍左卡 跳閘 ，咁後邊果個 咪 拍唔到???

示威所以犯法？

港鐵大股東都未出聲你憑乜出聲？

錢你有份出既係係屬於你既？

你交好多稅？

大家唔好理啲五毛
做番自己相信嘅事就可以了！

**跳開個啲試下跟貼少少前面個個入 咁樣唔明顯又入到**
入之前留意下身邊咩人先
同埋咩時候都要hit and run

仲拍片唔救人係5係87架...

咁廢老咪犯咗普通襲擊囉

戇鳩樓豬

係囉佢都普通襲擊得你
仲唔打返佢

你鋪話法 咁721白衫人呢 有冇比錢啊？
咁威唔見你屌佢地？